{
  "protocol-kstn": "클레이스테이션",
  "protocol-ks": "클레이스왑",
  "protocol-kks": "코코넛스왑",
  "protocol-scnr": "스왑스캐너",
  "protocol-o_ion": "ION DAO",
  "protocol-o_o": "오스모시스",

  "defi-type-ks_g": "거버넌스",
  "defi-type-ks_lp": "페어 예치",
  "defi-type-ks_l_s": "단일 예치",

  "defi-type-kks_lp": "크립토 풀",
  "defi-type-kks_g": "거버넌스",

  "defi-type-kstn_n_hno": "거버넌스 카운슬 스테이킹 <validator>해시드-오지스</validator>",
  "defi-type-kstn_n_ked": "거버넌스 카운슬 스테이킹 <validator>한국경제신문</validator>",
  "defi-type-kstn_n_fsn": "거버넌스 카운슬 스테이킹 <validator>FSN</validator>",

  "defi-type-scnr_g": "단일 예치",

  "defi-type-ion_g": "거버넌스",
  "defi-type-o_glp": "오스모시스 LP 풀",
  "defi-type-o_g": "거버넌스 스테이킹",

  "Account": "계정",
  "Rep Contract": "대표 컨트랙트 주소",
  "LPs without Farming": "스테이킹 중이 아닌 LP",
  "Unavailable": "연동 준비중",
  "Rewards": "수령 가능한 보상",
  "Staking": "스테이킹 중",
  "Unstaking": "언스테이킹 중",
  "Claimable": "바로 수령 가능",
  "Pending": "대기 중",

  "Update your Profile": "프로필을 설정해보세요.",
  "Setup Now": "지금 하기",
  "Edit Profile": "프로필 고치기",

  "Net Worth": "총 자산 가치",
  "Token Net Worth": "총 토큰 가치",

  "Assets": "자산 목록",
  "Show NFTs": "NFT도 같이보기",
  "Assets will show up here": "토큰들이 여기에 나타날 거예요.",

  "DeFi Protocols": "디파이 프로토콜 목록",

  "Name": "표시될 이름",
  "Username": "사용자 이름",
  "username (will be shown after @)": "@ 뒤에 붙어 표시될 영문 아이디",
  "Description": "한 줄 소개",
  "Save": "저장하기",

  "Wallets": "연결된 지갑들",
  "NFTs": "NFT 목록",
  "No Wallets Found": "연결된 지갑이 없어요.",
  "No Assets Found": "자산 목록이 비어 있어요.",
  "No NFTs Found": "NFT 목록이 비어 있어요.",

  "Set as profile": "프로필 사진으로 설정하기",

  "Share Profile Card": "프로필 카드 공유하기",
  "Download Image": "이미지 다운로드",
  "Click to Download": "눌러서 저장하기",
  "Copy URL": "URL 복사",
  "Generating...": "생성 중...",
  "It might take some time...": "시간이 조금 걸릴 수 있습니다...",

  "Crypto": "크립토",
  "Badges": "배지"
}
